想問下你地食薯片鍾意食原味定其他味？

我自己鍾意食其他味 原味覺得寡咗啲

：原味無得輸

：梗係食其他口味 仲駛問

Sour cream & onions
BBQ Flavour
Salt & vinegar
Sweet Chili

諗起都想食

想落街買嚟食